聽日牛軍唔駛驚，因為

大約低開400-500 點
之後會V上去，最高升到2萬4
聽日期結夾淡

都係果句：大戶做野 唔駛你地教

清識野

又話今個星期240

G持

牛軍7200大法都係贏

我都想。。。。不過睇咗衣幾日啲新聞睇唔到有咩好消息可以升

睇QQ心情

麵仔信徒?

見到一個大戶係連燈風向

等唔切要一鋪番哂黎啦

你隻牛咩位打靶？

229

唔驚咩

陣間就升番啦
聽講你隻牛好遠下

遠你少少 btw熊巴好似仲遠 223牛

聽日牛軍都唔使驚 因為我地係財經台gang gang

ig升番啦，怕條春咩

冇好消息=升
升左就有人作故仔

咪燈啦

玩完

救命呀 唔玩啦